F1 2020 愛美利亞－羅曼尼亞站 討論區

Formula 1 Emirates Gran Premio Dell'emilia Romagna 2020

31 Oct 2020 - 1 Nov 2020

FP1 (FRI): 18:00 - 19:30
FP2 (FRI): 22:00 - 23:30
FP1 (SAT): 17:00 - 18:30
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 20:10

Location: Autodromo Enzo e Dino Ferrari

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon Block 人錄(點擊顯示所有)

歡迎投稿

Lm，今場又係得一個fp
秦仔又搵唔到setting

其實Bot同Ham部車係咪較左唔同setup? Ham 似攻正賽setup，Bot 就攻排位setup

同一部車有咩可能Ham養軚好咁多 一有clean air 即刻爆遠 Bot帶頭就拉唔遠之餘仲用多咗軚

排位就掉番轉 睇咁耐Ham都知佢係星期六之王 但今年有好多次贏Bot都係唔夠0.1 反而印象中同Rosberg鬥幾乎場場有0.3係手

咸狗睇住嚟食

可不可以將OCO 變成咁
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「ON9con」

Setup target唔同唔出奇
但無可否認神養軚進步咗好多
有一點我覺得神勁既位
係佢好識點跟情況揸
某程度上一個車手識react唔同情況
會好明顯係雨戰反映出黎
神 韋少呢方面好勁
公公就... 有目共睹

養胎關車手事 有d車可能會對胎好
但點樣令到條車胎last得耐 呢part就關車手事
同埋公公部車好易overheat
呢part又係關車手
bottas單圈勁囉,只可以咁講 一去返正賽就輸到仆街

2016年同YT堡鬥，比咸撚成長左，而家佢係頭位，唔會咁用力push車，而且改善自己費胎狀態

極度懷疑又係perez pr團隊放出嚟嘅流料

有d車手養軚特別好我唔否認 但同一部chassis最多咪1~3圈嘅分別

上場由Ham追近Bot 然後爬頭 到拉開到10秒幾應該多過15圈 Ham養軚好咁多我又覺得誇張左d

lm

ocon9

咸起碼養多過公公10-15個圈
識養胎勁好多
你有無睇過05 imola老舒死咬住大頭？
雖然果時亂流無咁勁
但老舒長時間死咬住大頭
就算行啲線位唔係最靚 條胎無咁快死
技術就係呢啲
上場bottas係換完白胎
條胎入唔到working window
要幾個圈先得
點知佢換完條白 pace都上唔到
相反咸重有貨係手 其實咸好多場都睇住黎食
咸上場係閱讀場上情況係高幾班
收放自如
公公無raw speed, push唔到
追擊能力又廢，胎耗明顯係勁過咸

真係得堡哥先迫到咸爺
一係好似早幾場罰10秒先見咸爺谷多少少
其實佢仲有幾多貨喺手呢
好想有人繼續迫到佢
睇下佢可以去幾快

可惜2016玩到堡哥都話自己唔可以再咁鬥落去
唔知幾時先有第2個堡哥
公公會唔會突然覺醒

冇睇過 我係15年先開始睇f1 未睇f1之前年年澳門大賽車我係即刻轉台個d人 所以冇睇過老舒 大頭 kimi嘅全盛時期

真心唔知車手嘅養軚技術可以差咁遠 咁好心Bot攞每場Ham嘅telemetry 黎睇下 學下點養軚la

應該要咸狗扔帽比公公
但係公公咪又係copy James

呢D經驗黎, 而且年年又換新胎
點樣落Brake, 點樣轉灣, 加速係咪地板油
都關胎耗事 公公有排學啦

公公19年德國站咪飛街既, 同咸一樣
兩個人既應對方法都唔一樣
你可以搵返個onboard睇
公公份人應該係偏向好安逸果種
唔會再比挑戰自己既
講真, 屌足佢4年,笑足佢4年
都係咁鳩樣 無晒希望

我最想搵四萬咁嘅人拍Ham
技術一流，人品好，會同你搏命得黎會留位俾你
kimi如果後生幾年都啱曬
vettel已經無咩火，拍ham最多變一個貼少少嘅77
新一代三個暫時睇太乖，無可能做到YT堡咁嘅效果

其實心裡面最想睇應該係ocon拍ham
ham肯定日日講粗口

LM

下季諗住23場
仲要加沙特落去
咸會唔會退賽呢

如果佢今屆拎完7冠退休
我切柒煲紅蘿蔔青蘿蔔湯飲
益埋你地都重得

baku打完仗未

好難講
因為佢話6月搞

未，尋日啱啱停火唔夠半日又打過，不過應該唔會打到去Baku 嘅

baku果邊話唔驚 因為打唔到咁入
同之前巴林咁囉

lm 飲湯

CAP低定冇壞

巴打咁識食，人鞭湯都啱？

冇記錯日本真係有個人切柒請人食

lm飲湯

睇黎F1要係毛里塔尼亞搞F1先可以令Ham退賽，就可以飲湯

強帖留名

92勝之後，成班迷咸上哂水
迷唔係問題，但唔好扮持平好無

你知我知單眼佬都知，不過無人學牛奶講出口啫

撐Lando

人地講事實都咁玻璃心
叫咸狗去揸Alfa/威廉士試下囉

咸狗無咁玻璃心 佢最多係左膠姐
咸粉真係同某國人無分別

搞到要Lando 道歉

都痴撚線，戇鳩咸狗+迷咸撚

不如你諗下除咗呢次5+5，太陽神同
平治幾耐未比人罰過，pit lane口彈出彈入都無事，MIA

隨手click 幾個haters
都係拜登fans

當上咗堂pr堂 下次唔好咁誠實

講咗啲咩

2 things
1) said Hamilton breaking the record means nothing to him as he only has to beat two drivers each race (Bottas and Verstappen.) Secondly he said stroll is careless and doesn't learn from mistakes after stroll crashed into him, basically just said he isnt a good driver

lando反咸?

講得幾啱

牛奶仔...
出到社會
事實既野就唔好講出黎
你叫其他人點落台呢

泰仔肯定會走?

其實都係講事實，無話反唔反掛

做人無pr真係食屎
牛奶仔真係要小心啲講嘢
有啲野私下講無問題
Public左會比人大做文章

尤其係對咸/max講
咁多fans一定嘈到一個點

vettel: i have an opinion but i dont think i can say here

老mk同V6T呢個死胡同係消耗緊Lando佢地呢輩既青春

F1 呢個死胡同係消耗緊年輕車手既青春

保子呢件垃圾係消耗緊車迷同羅素既青春

道咩歉，咸狗就係有火星車加持先有92勝，大頭咪同佢差唔多程度揸麥記都屌哂鬼
不如真係好似韋少所講試吓佢揸大牛韋少揸平治睇吓邊個贏
另外Stroll果單，一個人係同一個turn仲要同樣冇留位而炒，Lando屌佢on9係啱wo，韋少夠鬧鳩佢，D道德撚又唔夠膽屌柒韋少wo

都唔洗去到Williams ，就算揸大牛都唔會贏至

呢頭：Merc is dominating too much!
嗰頭：Hamiltonçs record is not related to Merc's domination!

max俾人屌得仲勁呀ching

Lando得罪咸狗 係英國會唔會比人玩死

死咸狗

我反而覺得Lando多D人支持
應該有人覺得咸做得太多

正式支持Lando

已經唔係一次.HAM 排第二.去到lap 10-15 推爆左BOT

鹹粉嘅下場:

被lap就9成

事實係難聽既
佢又真係冇錯

Ig Twitter 好多人撐Lando

引爆全民反咸未

你個名

係就快，最好罷賽然後退出F1，不過只係ff太多了

Nico Rosberg liked.

反咸姐係歧視黑人 blm

我估咸狗贏到8屆破咗記錄既時候
就睇有冇人出份天價去引誘佢玩多一兩年
冇既話先會退出F1

鹹嘅偶像喺Imola離開, 鹹會否跟隨佢偶像嘅步伐?

改左啦
同埋而家啲車咁硬滯
直隊埋牆都未必死

有冇巴打同我一樣好鍾意睇

係咪之後賣平治
過底去AM再玩呢

Vettel 或成最大贏家

你講呢單？我覺得係AM 部Rapide E 搞唔掂電動車concept 要搵benz 幫手但係target 5億ebitda 增長會唔會進取得濟

一陽指回歸

應該就唔太關賽車事

上次一次過睇晒成個鐘嘅合集

pin 起佢
不過好似漏左幾句

平治唔玩 得返AM咪有可能

前排係Facebook見silverstone 廣告
啲comment全部鬧咸 BLM

我地都係FF
唔好咁快篤爆我地

F1 IG post 左ocon radio唱歌
有人comment: children

上幾日先講話Benz 唔會退出F1單deal 淨係講私家車嗰邊，仲未好覺關F1 事

Vet Sainz Lando Ricciardo 都係咁唱啦

邊個post 搵唔到

柒左
係Norris

條片同tr唔係同一場

不如Merc架車比啲車手輪流揸吓，每場輪兩個，每人一季揸兩次，睇吓邊個拎第一多

究竟依家車壇有邊個可以Stop到咸狗？
如果咸狗學冰人揸到四十
平治+咸呢個組合十屆WDC/WCC不是夢

你唔係真係諗有可能呀嘛？
就算係賓士一定改到部車奇奇怪怪，永遠用唔到最好setting

咁樣不如拎F2/3架車黎跑算啦

毒L=猥瑣
同樣道理

原來係lando 唱跟住有人reply children
上次Lando 同Carlos 喺四萬ig 到搞事俾俾覆咗句children

LM等飲頭啖湯

圖/max/ric 入到賓士咪有可能囉

洗麻煩退休人仕

巴打咁重口味呀

我食埋湯渣

咁又唔得喎
總之
唔係咸嘅全盛時期唔計
唔係渣賓士車唔計
咸比人罰penalty 唔計
咸爆計唔計
咸養唔胎唔計
咸部車有問題唔計
咸唔係單挑唔計
咸實力係F1非F1車唔計
咸年紀開始大，大過咸技術好會過咸，唔計
要同年紀而技術一樣，否則唔計
要同樣黑人，白人有優勢待遇，唔計
Sponsor 或者資金好過咸唔計
如果其他車手渣賓士唔係自己用開的車，唔公平所以唔計
Hot lap快唔過咸都唔計
拎到桿位，距離終點近咗唔計
係咸後面食氣流有drs唔計
咸無得開drs唔計
套lap有車阻住唔計

仲有太多太多，不能盡錄

同其他人一樣，嚴重不適應到基本速度都冇，一離開大牛就回復正常

HAM 係差去埋紅軍拿冠軍，到時法迷就會同意佢係車神

首先紅豆巴要係真巴

要同樣黑人，白人有優勢待遇，唔計
淨係呢句已經玩晒

佢肯去垃利 唔洗佢拎冠軍，我都即刻唔反鹹

到時交唔出條鳩會累全家

25場

92+5 再+下年25

咁多?
點塞得落

暫時2個triple header 然後可能cut其中幾個星期五 但咁broadcast 嗰邊咪賺少咗

total多場應該賺得番
加上正賽應該好賺過FP 同Q

為咗追返武肺個損失可以去到幾盡
如果比F1試到真係可以FP1+Q+Race兩日內搞掂
分分鐘遲下整到一季30場
可以睇多啲我叻汪everything

講真 將10場改2 day weekend一定無加兩三round咁多錢
除左tv收入 仲有hosting fee

都未去到52 場，反正有幾場未必跑，其實可能得20 站

放心 如果成真
我會叫埋女友加幾滴聖水
當美極比你地調味

CLS
我唔識分真與假了

有冇咁多資源跑咁多場呀...而家21定22場都覺多（雖然多車睇好開心...）

做死啲mechanics同engineer

其實sainz 同四萬個揸車方法有啲似
其實如果sainz 唔走，同四萬都係Renault 都幾正

咪叫人玩AB team 鬥三十場.係車手要跑足先最慘

Gasly留細牛

Logistic 先最慘

下年去威龍啦

咁秦仔真係無得撈了

Sainz 唔走 Ric應該去唔到Renault

Sainz係2019年揸麥記先開始證明自己？

2021: Alonso lecturing Ocon every race

AB team driver

*fucking*

竟然留低

pay driver 可能玩埋AB team

唔到佢揀
唯一可能已經係蕉，蕉唔踢走ocon佢都無得揀

而家秦仔就真係無路走

1千萬1場 垃利

咁四萬點算

Albon唯有希望角田攞唔到super license
另外慘嘅係hulk/Perez

RIC 下年去麥拿倫

四萬同sainz ?

其實大牛第一份約通常都係賣身契黎
可能可以優先簽佢掛
不過想睇gasly係咪簽1+1
而第二年就走
而家阿邦就GG囉

RIC + NOR
SAI to Ferrari

縮短啲時間都好既 等啲車手摸唔熟條track
佢地啲車手覺得應付media既工作先最煩

其實都好欣賞佢比大牛調落細牛，但都繼續努力爬上黎

秦仔仲有兩站比佢睇下交唔交到功課
搞唔掂就下年揸吱吱吱算啦

如果辛斯本人見到呢個reply會喊出嚟

喊咗啦，無人睇到啫
一心諗住升鳳凰點閪知⋯

真心，麥記呢兩年佢進步真係有目共睹
但佢啲黑氣亦都有目共睹

我覺得佢果時都無得揀
老麥唔要佢 得拉利offer
佢都係焗去
搏拉利資源多 唔會沉淪太耐囉

我覺得比盡二線頭 一線尾都無
如果唔係佢唔洗好似人球咁 比人踢黎踢去

老麥話無唔要佢
係佢自己prefer 拉利
firm左唔離先搵四萬

黑氣石下年駛唔駛做rookie test?

但四萬同新C仔個揸車風格好似

季初音樂椅好似係拉利同辛斯開始先

佢走咗麥記先簽四萬

唔要你D手汗

屌 喺油站換左架sf90 完全感受到圖被逼害感覺
個前碌唔識郁 轉唔到彎
拎番落去換車

Plan C

Shell先係迫害拉利

一線尾有邊個
咸韋一線頭
四萬一線中

其他應該點排 純計車手

四萬一線頭啦

其實叻算一線中定尾？
公公都應該算一算尾

公公一線尾
我辛點都一線中啦

叻起碼都頭/中
個人覺得佢只係差過咸同Max

公公都有一線尾 叻點會都有中嘅點睇叻都勁過公公

點解冇人記得圖，宜家圖點樣回塘都起碼一線中啦，
同埋就算圖回左塘，我都覺得佢勁過19叻

無人排我冰

因為唔知圖而家回塘回成點 雖然人人都話佢同叻架車唔同 但其實prove 唔到 睇吓下年喺AM揸成點囉

冰同黑氣石全盛時期隨時一綫頭以上

全盛一定係一線頭啦，得佢兩個對抗到老舒

898 ham dog after 2022

但係上季叻砌低圖喎 叻手車有得同Max鬥 上年英國站同Max wheel to wheel battle 好睇到

你睇番 multi21先

兩個夾埋得30m

有冇人仲有玩F1 Manager隻手遊閪Game？
今年啲Setting 改到勁難爬頭

如果依照依兩年狀態就肯定唔係一線頭全盛時期計既話就肯定係

完全唔明有咩需要咁做

改左乜?
利伸, 已棄

叻其實手車幾好，係性格唔討好姐

最高離婚率職業

依家簽嘅長約好似唔影響

上年係紅紅紅嘅天下
今年白白/白紅先係王道
唔知係咪突登改得真實啲
今年輕油去盡都爬唔得好多架

冇睇13-15 F1
想問公公以前係咪Carry威記？

連高層都限人工
睇黎係唔想大隊以本傷人搶人才，但...佢地最多唔玩F1 啫

cost cap 就不嬲限頭三最高pay 嘅車隊成員，但係車手都限得咁勁應該同benz 發力有關

我記得上年升到啲人咁上下好易玩
紅紅紅
如果兩個qualifying近
一個跑233另一個跑332
2lap可以盡油
bottas乾地近乎無敵

今季玩左陣搵唔到玩法棄左

但係車隊傾向限埋呢3個人份糧

仲有今年唔知做乜事架車升嚟升去Quali都係接近包尾起步
記得上年成日同對手包1,2,3,4起步
包Q返嚟冇難道，今年試得個一次1,2

仲要睇埋獎金之類額外既錢包唔包。爆cap相信可以用其他途徑出糧。

原來toto等緊呢下

一年有半年時間比緊賽， 另外半年唔係搭緊飛機就喺總部研發緊

初初出有玩
之後彈game又多bug
已棄好耐

條片話拉利有rear suspension問題
我諗拉利未去到迫害圖既 但係以拉利有既資源 唔應該有咁既問題

haas依家多咗嗰位出嚟 舒華文應該玩多年f2 ilott有冇機會上但佢應該唔想同mazepin一隊

其實有無逼害 我都可以幾肯定答你有
拉利尾擔 由18年負更新開始
都偏向尾重前輕 尾翼係無下壓力
拉利到而家先話錯方向
話係尾部加返下壓力先係正確
明明Vettel 老早都話要咁
然後今季 今季係明顯抽走Vettel 既技師同資源
就算係同一部車
但ERS setting, 油門setting, 引擎mapping
呢啲都只係得拉利技術人員去set
場外人係睇唔到
場內人可以用GPS去計個分別
但其他隊都無必要做
一個唔關自己事 二來又唔會影響自己
你見拉利愛理不理既態度就知
對Vettel 放置play，
Vettel 都係拿拿臨完埋去就算數
假如拉利有十個技師去負責一部車
Vettel 會得5-7個
拉利既電腦分析同setup 你預都係得70%左右
同一部車分別太大
就算albon廢 排位正賽都show到部車唔差
但Vettel 由fp直到正賽 都係不斷要修正，救車
咁多場都係咁？
Vettel而家慢係因為唔敢push得太盡
過灣一推得盡 就會甩
所以每個灣就要慢啲過
開季到而家 場場穩守慢lec 0.5-0.6？
有無咁巧合呀
而家拉利內部問題嚴重
得返名架咋 人材錯配 做到野既人話唔到事
話到事既人 係做唔到野
佢地內部都係鬼打鬼 唔係做野既
拉利得返一樣優勢 就係資源雄厚
搵到岩既人 一兩年後就會上返去
問題係 要搵到岩既人
但全部有料既都唔去拉利
所以CEO都話 希望fans唔好期望一兩年會翻身

其實好明顯有差別待遇
但咁又有乜嘢問題先

講合約，Vettel 最後一年Leclerc 就仲有長約
講WDC，Leclerc 前過Vettel 太多
冇一隊車隊真係無限資源
就算拉利有錢有人（幾多冗員？）都未必有時間整新野
而今年架車既上限大家有眼睇

咁既情況車隊可以揀淨係谷一個車手
一場攞十分八分
或者「公平」對待兩個車手
一場各攞一兩分

計返數，淨係谷Leclerc 係好合理既策略

啱，所以vettel作為二號車手，佢責任根本就係要做魚雷撞低賓士/紅牛

唔係，所有係叻前面嘅車都要撞
包括愛快兩部車，啱啱好撞哂兩部賓士/max

呢個先係合理策略

利：反叻

叻迷真係on撚9唔係扮

我信叻唔係迫害Vet 嘅兇手

Lm

四萬緊係排第四，可以用同一架車同MAX 打平的車手，其他人做唔到

上場一圈過十個已見到真正實力

到時咪贊助直接俾錢車手，不用經車隊俾

紅軍要贏車手冠軍，一定要有三個人互相搶分才有機會

當年Top Gear有個環節比f1車手揸同一架車睇下邊個做既時間最快, 大家可以參考下呢個

到時個個都自稱pay driver

四萬世一

喂把口咪咁撚賤格啦

he is so eager to see Vettel way behind him

alfa唔換人的話九成都係細舒上haas

道德撚請離開

潔癖車迷

Way too bullish lol

到時個個都話學冰人咁為興趣揸車

我記得好似四萬快過咸狗?

以咸手車未至於要咒佢死

咒佢果d巴打可能好快就真。

nope

屌
自膠

(2002%E2%80%9315)

F1 Liana leaderboard
1:42.2 – Daniel Ricciardo
1:42.9 – Lewis Hamilton (second attempt)
1:43.1 – Mark Webber (second attempt)
1:44.0 – Sebastian Vettel
1:44.3 – Rubens Barrichello
1:44.4 – Ben Collins (The Stig II; removed from the board)
1:44.6 – Nigel Mansell
1:44.7 – Lewis Hamilton (wet and oily)
1:44.7 – Jenson Button (hot)
1:44.9 – Jenson Button (second attempt; wet)
1.46.0 – Perry McCarthy (The Stig I; removed from the board)
1:46.1 – Kimi Räikkönen (very wet)
1:46.3 – Damon Hill
1:47.1 – Mark Webber (extremely wet)
DNF – Michael Schumacher (Joke lap, got "lost"- DNF)

四萬> 咸狗

我覺得公公最多2線頭

唔比叫perez毒販 就應該唔比咒咸死啦 反咸大撚哂?

嚇撚死max

唔講係特別版拉花應該睇唔出

條超車片勁在油門都未全開就過左你

gio可以留多年

好似話Fca想要意大利人 所以留佢

之前見到既Tech photo黎
胎壓會點樣影響條胎

唔通Mick真係去Haas?

佢有份同老mk一齊打機
可能講慣咗公開都唔小心講埋出嚟

lando冇同佢打機 係gas同叻

好老實咸點會唔覺得自己贏得輕鬆過以前嘅世界冠軍，只係同媒體講嘢唔可以咁講一陣又俾又咸嘅講佢好串

成日打錯字

Lando 都有㗎，玩cod
有次佢同叻打機，話想叫老mk join，但叻話開緊stream老mk唔會入

想問下Alfa Romeo extend naming rights deal with Sauber for 2021
即係沙巴個名翻生?
下年叫Alfa Romeo Sauber?

而家都有合作㗎？

無啦 沙巴得返個名
成個都比alfa食晒

以我所知當年係alfa贊助沙巴
之後上年係正式比alfa收購哂
但實際啲人係沙巴啲人
但今日有news寫Alfa Romeo extend naming rights deal with Sauber for 2021
所以先諗係咪下年又會出返沙巴個名

我估應該改都係Alfa Romeo Sauber Racing
btw,Alfa拉花好靚

佢應該都係用返而家個運作模式，alfa 俾錢sauber 去run 隊車但車隊名用alfa, 佢extend naming rights deal 只係延長而家嘅安排

應該同RB 用Renault 偈但Engine Supplier 係TAG Heuer 咁樣一樣，淨係得冠名權

今年係咪先得21

98年出世 而家先廿二

下年會唔會超級進步 有圖教

咸嘅頭髮

原來22
人地22歲揸F1

17年已經揸緊
當時好似18歲

2017年升上嚟揸威記
即係19歲開始鬥F1
現役好似得牛奶仔細過佢

下年升上嚟嗰啲得yuki細過lando

18歲幾已經跑F1 史杜爾

俾擺明就係推遲max 個世界冠軍年期
MAX現在睇係得返佢一個對手
HAM 一退分分鐘MAX 做一個五連霸就非常麻煩

放mick入hass咁haas同alfa邊個先係二弟三弟

Lando 好似上季賽到一半先20

18歲果年車牌都未考

mick 架車有專屬垃利技師

再見 GTR

Hamilton wasn't "ready mentally" to sign new Mercedes deal during lockdown
到底搞乜撚呢

怨婦係咁 可能m到

等切柒煲湯啦

有d笠笠地水
唔通真係玩到7屆唔玩

佢點會呀
一定破埋老舒紀錄先退

有湯飲

佢唔玩，benz會唔會叫russel 上嚟頂

toto話因為covid
mb準備咗11部車比staff用
同時禁止同隊多過兩個人一齊食飯

開會要7到8個人，而呢啲人而家都無得socialise
驚中covid

所以上星期佢喺monaco都無搵咸爺傾
話等贏哂wdc wcc先

有湯

應該唔會
除非williams唔要rus
因為佢個contract好似係至到2021

雖然係精台
但神咁同佢地講
利申：仲係想飲湯

講真
咸會唔想做歷史第一？
咁岩改例改遲一年
會有邊隊好得過merc？

我覺得都係$既問題
上場完咗 精台問TOTO
TOTO好好笑咁話
我地要賣咗好多野先夠簽咸
我笑到噴水

見好多ching早排都話
係咸要MERC > MERC要咸
我都幾認同
但我somehow陰謀論緊
2022 TOTO會過檔AM
然後咸會想跟佢走(如果仲Keep到咁快)
最後圖+咸AM組合 大團圓結局

Ps feel到RB下年真係有機

原來發生過啲咁既事

兒子上Benz？
AM實有位比兒子wor

飲勝

揀定湯底先

留名睇大家飲
我怕太補

呢條友笑料嚟

好唔慣星期五無嘢睇

藥材湯底！

係度做乜撚嘢好似唔識揸車咁

LORD MAHAVEER
You have to turn the steering wheel

跑左咁多年
係時候起身架啦

點解近年多左d GT賽，反而房車賽就越攪越縮

No heroics into Sainte Devote?
起步skip 咗佢咪得囉

嘩，係咪罰十秒

𠵱段片我日日j

同玩mutiplayer摩納哥站一樣
啲人全鳩部都係咁樣CUT去避車

DTM自己拎黎既
GT賽 日本，澳洲愈搞愈有
重有個 咩柏亞洲賽 呢個賽事啲車手能力幾雜下😂

不過澳洲GT 有位冠軍車手過埋去玩indy
Indy car 自從alonso過去玩左一次之後
真係提升左好多知名度

係囉點解會冇左兩個FP timeslots

出過大事唔係練多幾野好啲咩

F1嗰邊話試下新format Alfa就話因為物流壓力

我估係cost問題
可能係比多少少就鬥到gt
咁不如玩gt好過
接力賽又可以share個cost

Blancpain 果個嘛
有唔少有錢人as pro am身份比錢入去玩

出過大事直唔應該比依個場再鬥車
容乜易累到下一個

澳洲v8sc都開始跌
redbull嗰隊好似係holden廠隊都唔玩，GM仲好似想執咗Holden
仲有下一代車有機會唔要v8轉hybird

其實...條track對比1994年改咗好多
同埋其實一路都仲有玩F1直至2006

強烈要求永不取錄Spa

仲有Monza

但spa好睇喎
天然地型既track越來越少了

剩係Eau Rouge + Raidillion已經值回票價
Monkey+支國第一個走啦

Monza呢兩年好睇 同我話唔要

新加坡走唔到 佢夜賽最出色
反而係F1要新加坡多啲😂

見到有人話今日宣布kimi留隊 然後alfa出咗呢個post

就係想鹹出事呀

mick 去haas

反串緊上面話出過事就唔再喺同一條track到比賽

Mick去Haas了
仲期待冰人帶起Mick

仲要拍mazepin呢啲濕鳩

same 諗住 冰可以教個仔老豆啲野

Magnussen 係咪f1 生涯已完

咪啦, 返去照顧老豆啦, 手車咁廢

之前宣布下季炒咗啦

我覺得佢好過ocon

咁GRO同suck my ball vs Ocon，都好過ocon吧

其實Monkey站仲悶過Monaco...
夜賽真係咁大吸引力咩

出SC都稍為刺激既

係上面話賽道死過人唔應該再去

GIO 同 KIMI 玩埋2021年賽季

F1無乜夜賽
坡狗果站 好有氣氛
走唔甩架啦

手車廢到f2車手榜第一
Btw，你同成事係咩關係

GIO出年有車揸真係要多謝HAAS冇錢

咁澳門又點計先

要澳門政府賠返錢立埋碑整個紀念日年年默哀三分鐘

其實track 嚟講，SQ真係垃鳩圾
但係做promote 做得最好係佢，將普通賽事攪到國家大型Event咁，而且係有吸引力又吸金

相反，某国個場又垃圾、人又垃圾、最垃圾係個政府添

Alfa Romeo 會係 mick 搭邊個

Sor, 係 HAAS

mazepin

兩件新仔真係祝HAAS好運
睇下條濕鳩俄仔下年會比幾多車手屌鳩佢

手車好唔好同佢車手榜第幾冇關係吧?
Btw, 我同成事可以有咩關係?

手車唔好都有第一咁都幾撚勁下

老人家kimi

kimi alonso

Lec當年壓倒性第一, 而家咪又係中游

仲未計Palmer, Gro依D柒頭前GP2冠軍, F2個成績冇乜參考價值

Williams 會墊底

sochi T2過角田個下

19叻中遊?咪搞笑,佢架車中遊呀你想講

同老豆當年嗰下一樣

suzuka, silverstone, monza, monaco, paul ricard, zandvoort全部取消得

叻都算中游？

雖然我反叻啫，但佢手車真心勁喎

你迷叻?

咁你都睇得出,厲害
我仲反四萬添

叻勁架喎
假假地佢同羅素都係第一季即刻Champion
你睇下Palmer 佢好似玩2屆先攞到

同路人, 我都覺四萬吹大咗

明明今個星期有車睇
但係今日無FP睇, 唔慣

我都係
原本睇完FP就出街
而家就對住部電腦

龐馬呢舊垃圾唔好提啦
佢出啲analysis 有人睇先好笑

佢而家中游係架車缚問題啫 佢手車一線就算反叻都無得否認喎
但f2 係one-make 喎 mick排第一至少証明佢好過其他大部分f2車手

有乜問題.中遊搶分都未輪到佢地

呢個敗事有餘咁熟口面嘅，好似前幾年見過呢個名？

上場魚雷冇戴安全帶開咗幾圈 完全冇人知

ALO: What an idiot XXX is Right

其實無戴安全帶揸車唔係好唔舒服嘅咩

記起阿叻話揸得好唔舒服
叫拉利準備入pit果時幫佢整
結果佢入pit果時拉利完全無準備

平心而論，LEC手車又真係勁嘅，如果唔係點會第一季去到拉利就成績好過四屆，重要車手榜第四喎

唔好意思想問點解冇FP1同FP2?

物流問題，聽日上晝FP，下晝就跑Q

竟然有人記得我屌柒成事嘅英姿

聽日排位賽同正賽天氣
星期六 好天 唔會落雨 最高氣温19度 濕度80%
星期日 好天 唔會落雨 最高氣温18度 濕度82%

今屆西班牙站LEC已經除埋安全帶落車，之後無喇喇又撻返起部車

唔係要重鐽Engine
所以要鬆安全帶
但係安全帶個扣飛左落櫈底
佢自己扣唔番
叫拉利pit準備個新扣定幫手

Next year! We will see the truth

我非常希望四屆去到AM會場場踩喺拉利頭上

我都發現好多人都有睇F1
我上次係教父post都見到位巴打

希望佢砌贏公公 我先至收貨

嘩 屌你老味
成隻傻豹咁能樣 點頂呀
啲fans望到實出晒水 成地精
[img]

星期五無FP睇好唔慣，仲要聽日得一場FP就跑Q

唔識欣賞

阿寶🤘🏻No.1

比stroll快，上幾個podium，已經好開心

得Latifi < Ocon

你地睇低ocon係咪因為佢太黑人憎ja

F壹ig confirm 左Russell繼續留喺Wiliams至2021

其實ocon算係咁啦
skip一年出番黎有四萬一半分

做咩

我都唔識欣賞
9已縮

fashion D野 我地識條鐵咩

Engineers扮緊車軚

老MK做嘜鳩

其實已經好過呢個好多

食完大閘蟹，氹番女朋友未

坡狗場車係悶
但成個event 搞得好個政府又全力支持
呢件事走唔甩ga喇

又諗起當年係想香港搞
班廢人唔show FIA先益咗坡狗

依個真係成個癌病兒童咁

不過香港都未必有岩嘅地方搞啦
如果用返之前formula e個場 可能30幾秒就一圈

香港搞既話 一定要搵一塊地去搞. 例如kai tak.
既有既土地港島新界九龍無可能. 香港基本上一年365日都開緊工, 有人搵食. 點可能比你BLOCK幹道.

大西北大撚把地啦

無啦啦係大西北動土. 立法會一定又打仗. 政府先唔會咁搞.
最合理根本就啟德. 本身都預咗體育發展.

嗰邊依家起咗太多住宅啦,應該唔可能
啲商家佬自己都唔制啦 起樓搵返幾百個億仲好

GASLY : NOW I WIN A RACE AND THEY DON’T EVEN CONSIDER ME

“I will say I’m not disappointed, I will say I’m just surprised,” said Gasly.

“You know, in 14 years Sebastian [Vettel] won a race with Toro Rosso. The only other driver who won a race, Seb got promoted to Red Bull and won four titles with the team.

啟德體育城好似有預計到可以整街道賽，好似Sochi咁

老麥啲女副偈好似唔錯
條條女個屎忽都翹

環保撚同燥音撚投訴 唔洗望

最初好似話啟德體育城會起賽車起步果段直路+pit
然後其他賽道就用街道封路搞
最尾咪又係冇咗件事

你下次同佢講 我食蟹膏都係損 好feel好多

今晚返去禁佢係床 格硬黎 執返劑
無事架啦

係 香港搞乜都死腦海只有起樓賣樓
你睇當年東亞運

全世界應該香港人最鐘意返工

Kimi 變左老油條無曬火。

假設圖架車同叻係完全一樣，咁叻對車既適應力好似比圖叻，但叻養車唔夠圖黎。

如果你前面個假設唔成立，咁後面嘅結論都唔會成立

同圖一齊揸養生車

lec 渣法係新世代比較 易上手多d
因為有F2, F1咁樣上
Vettel渣牛果09-13年 都係用大腳油用屎忽黎過灣
果幾年淨係要練熟呢種技巧就得
你叫佢好似新仔咁 適應返新既渣法
有d難既.... 部車又咁...

會唔會最後perez無車揸

其實Enzo e Dino Ferrari 呢條賽道的故事除咗94年黑暗的一週之外 仲有82年拉利內鬥結果雙輸的故意引發點

事

唔止副偈喎

人哋紀念緊Senna 就唔好討論呢啲俗話題啦

斬腳趾避沙蟲
如果死過人個場就唔玩得咁依家個calendar仲剩返幾多場可以鬥

澳洲 巴林 越南 支那 西班牙 阿布扎比 奧斯汀 淨係知道咁多

catalunya 都出過事
On 3 June 2016, during Moto2 Free Practice for the 2016 Catalan motorcycle Grand Prix, Luis Salom crashed in turn 12, resulting in the session being red-flagged. After being transferred to the local Hospital General de Catalunya, Salom died of the injuries sustained in the crash.

換走西班牙 加返馬騮 唔知匈牙利得唔得

通常唔係死過人既場
反而會因為咁而增加安全設備
甚至改咗條賽道去增加安全系數?

以後洗唔洗係標題度落返個開賽時間，驚有無人唔知時間miss咗

澳洲好似有幾年都炒到飛哂d件出賽道，有次死左個工作人員

Pin已經得

po 頭有

FP應該會紅隧咁塞

墨西哥老細應該自己開一隊啦

一有紅旗就GG la

咁咪好星期日大混戰 除左黑色果一架

仲有4部拉利

SEB: my number one is Michael 記者問到HAM 92勝的時候

阿朗素跟隨雷諾車隊嚟到Enzo e Dino Ferrari 不過佢都係坐係車房

咸如果贏今場
又平老舒一個紀錄

即係有車出閘

已經有塞車情況

constructor 3 4 5 位啲分咁近

呢90分鐘一定會塞車 仲要個個都未跑過 (除咗Kimi)

HUL: it's fine for me.

韋少好似f3 揸過

Stroll都跑過F2
好似

呢個場好多人f3嗰時都跑過

賽會會針對9號 15號彎出界情況

但F1就第一次 基本上

SKY 訪問Horner

今次2隻彎都無得挨kerb
一過白線就del
應該好多花生

Bottas 已經flatspot左條軚 要入返garage等

迷氣了

佢係Tamburello鎖死 KVY都係一樣

Gasly
有冇咁撚勁

係咪佢個頭盔有加持

好多人都比FIA del時間
兩部大牛 公公都有份

Max同公公比FIA del lap

今站好多special helmet

馬田企咗係Tamburello 講解

都係，不過頭先幾圈都差韋少0.0x秒

個15號彎勁容易出界 頭泰仔個in car cam

SKY條友企咁近

秦仔咁多野講
有冇人知講咩
利申 英文唔好

they race me so hard

Need more grip on the rear once I got on the kerb it becomes oversteer 利申：唔知有冇聽漏

XXXX so hard

Chris, please don't fire me

垃利仲唔放Vet 出嚟？

新手有少少問題

想問練習賽嘅時候通常係試幾多種野？
係咪試晒每個輪軚重油輕油既表現？

馬田企咗係Villeneuve彎講解

Sainz

食緊草

氣又上返去

燈到

Just found the limit

Ocon

ocon撞爛咗麥記塊pit marker

好想睇正賽 氣同MAX一齊起步. 跟住又go get what he deserves

BOT 1:15.7
HAM + 0.0
真係好近

頭一圈係test radio
Long run 睇tyre wear
sim q 預跑q時間

What the hell? This car is under steery!

另外仲有搵set up

唔識揸車就自己遞信走啦

一炒基本跑唔到Q了

威記今年壞咗幾多次brake by wire

咁就GG啦

威記學人擋住無人想知呀

收聲啦 小心佢face you like a man 同你隻揪

黑平用黃=牛用紅

其實落場前係SIM到練
會搵到幾多
同現實又爭幾遠

黃都咁撚快

今場Q一定大塞車

泰仔話個尾唔定
一上膊甩甩地
呢幾轉瘋狂出界

冇咗F2 淨係得F1真係悶好多

如果benz又7
氣今場有機執雞

咪燈啦BLM千秋萬世

7你個頭
唔7 honda都贏啦

一講完就1:14

我咸必勝

橙車上唔到

Understeer

四萬gogogo

圖搞乜 Lat都快過佢

幾轉紅胎都跑咗出界

叻都揸到嗌救命

講咩

好似都係understeer

新floor的錯？

"the car is so difficult to drive"

氣

kmag話有車隊搵過佢 但佢唔想揸 仲有邊隊想要佢

Merc

丹麥車手德國隊 不錯不錯

alpha 係咪私底下用開呢個場黎練車
9up

細牛

下星期角田會係呢個場揸toro rosso架車進行test

好似有用過嚟filming 但限速同冇呢啲tires

細牛上咗電？

我咪寫alpha

成日搞錯Alfa 同Alpha

主埸

new world record
#93
#94
#95
#96

Get in there Lewis

麥記測黃胎，想用黃胎start!?

Sky 而家播緊Sterling Moss 特輯

定係Daddy大義滅親唔要兒子

可能red bull 呢

等睇垃利排得後過兩部細牛

搵佢返嚟同max一齊塞賣波

邊到仲會有位比佢呀
拎返個彩姐

唔係formula e咩

去玩indy car喇

有冇酒吧有F1睇

想問有冇直播LINK，趕唔到翻屋企睇想用電話睇住先

轆最頂到有

過埋今場再冇反/迷邦

秦仔告別戰

有得睇好睇

今日係阿邦講車

邢安邦終於唔洗聽鄧Sir

牙邦搭恩撚

我估latifi P20

點解?

當 russel 流架？

Q1 開始

我估塞my波

好多場都入到Q2喎

Q1 五寶

你認真架？

Gogogo!!!

開波了

T15可以挨kerb
T13 cut apex會del lap time

尾果幾隻灣係咪改左

魚雷咩料

suck my ball

變咗直路 cut咗減速彎

魚田食咗春藥

主場

細牛今日開掛?

細牛上晒電

有阿邦

想排前啲射走咸先退休

魚雷合約戰士

3部大牛

公公

要搵工仲唔出奶力咩

阿邦

廢秦P14

魚雷排頭

公公塞車

今日邊個拍恩撚？

垃利出cheat

睇嚟呀邦真係無得撈

咩細牛

+.268
CLS

刑安邦

Albon

宣佈今場有一架用紅牛拉花既細牛
但有3架大牛

公公搞咩

rus

alb

秦仔 1:16.7

細牛喺家鄉啲戰鬥力係唔同啲

垃利咁勁

sector 3預到塞車

咸狗跳得好有型喎

細牛會唔會有機拎Pole

LEC 暫時pole 痴孖根

今日有1部紅牛拉花大牛
2部AT拉花大牛
1部紅牛拉花細牛

好在Fantasy果斷放棄大牛入細牛

應該有1:13

紅牛拉花細牛告別戰

下場要被武漢肺炎了

Ric 仲未出 塞車就GG

廢邦

Albon P8之後track limit exceed
笑4

Bot albon

廢秦想笑死我咩

公公 Albon del time

Perez再多次reprimand就罰10格

泰仔真係越嚟越廢

大家一齊集氣
廢秦Q1 out

alb執定野都得

係咁del time

恩撚點評秦仔？

今日賽會睇實9同15號彎

係咁出界

秦仔一路打辭職信...

超車勁

有黑氣石加持

廢秦一定入到Q2

T9計白線好難唔當off track
但係計kerb就太鬆

Albon越7
氣越勁

泰仔已經俾咗太多機會，走啦，咪撚阻住個位

會唔會2大廠都有1架入唔到Q2

公公點都入到下話

15放鬆咗
但加咗13 會睇實個apex位

黑氣石在場
蕉要收皮lu

13係Q先加?

辭識同被人炒唔同喎

ALO:

四萬

自己遞信冇咁柒

自己走冇咁柒

辭職好睇啲

呀邦今日係幫自己打辭職信

其實1,2號差咁遠

跑尾結果係GIO

RUS

好似無人...

contract fighter

Russell 好勁

又係嗰5個

KIMI

冰

bye bye咗

仆街頭先用acestream條link
睇住vet係直路但係聽到收油
屌原來聲畫唔同步

Suck my ball 又搞笑

屌 TRACK LIMITS

haas又搞氣氛

Russell deserves a merc seat

下年有位是旦啦

Q1五寶，準過P1,2,3

泰仔爛啦，浪費哂個位

班意大利佬係咪想整死廢圖

揾Perez 或者 9Bo去同max 片下仲好睇...

spin圖係唔係炒爛左個尾?

係自殺

睇埋Q2就可以唔洗睇

圖個底係咪散咗？

見到d carbon件飛出嚟

GIO 長髮幾型

意人bias

好man

好明顯係自己問題

去做model啦
霸住個位

點解haas下年唔要 圖+9堡

垃圾到呢

那有錢

haas 要水喉

haas要收錢買位車手
唔係要出糧車手

唔洗聽渣地力呀叔太好了

有阿邦拍檔 今日嘅丹尼爾興奮過上次N倍

精台點條仆街呀
係咁up
聽唔到我冰radio

So咪要Nitika 囉

叻又用medium

做完contract fighter，hea吓先啦
而且佢真正職責kimi開心果

拉利又黃軚

VET咁早出車

又逼害廢圖用medium

Perez都得丫咁

佢有勁過咩？

Max 又no power

mazepin舊錢大過checo

上幾次陸仔黃色都成功有分/前列

Max Rap🙏

垃ceo落咗嚟

mazepin弱智樣

2026
Sainz: dllm

講個笑話：拉利Q2 用黃肽

呢3個
是但要一個都好
點會要曬2個新仔

MAX rip

又no power

嘩russell

佢嗰架新車嚟，驚咩

vet s2 紫咗

幾秒

佢哋想保持返之前幾次一停戰術
妹到d分番黎

no power

max no power

Russell CLS

上場四萬q2炒車但入q3
咁正賽仲洗唔洗用翻同一條呔

都未做圈就no power

要

又考 red bull 整車技術

Dllm rb又 no power

Max

Russell緊貼細牛

好大機會q3 都入唔到喎

honda gp2 engine!

RB
3分鐘攪掂

又挑戰大牛班crew

集氣russell Q1

要折偈整添
又考班crew

今場真係 大細牛掉轉

未返到屋企 跪求手機link

自膠 Q3

大細牛交換位置

q2 咗仲q1

GAS將會成為紅牛聽日排得最前起步既車手

Honda：dllm

alb唔洗咁柒

佢哋一定搏用黃色
因為佢哋架車慢一定要用其他人唔同嘅戰術

秦都黃胎

秦仔炒得

奏仔廢到

最尾咪又係死死地氣換條紅出嚟

MAX: I no power
ALO: Karma

聽日又有得睇max追上前4

是旦 反正頭幾圈咪又係要入嚟換hard

紅牛死曬

Flat Spot代言人 Albon

泰仔都無乜新胎淨

泰仔重要過榜

係咸狗destroyed咗albon
一日最衰都係咸狗

秦

秦仔聽日腸胃炎算啦

紅牛災難日

叫秦落車比max揸啦

HUL: I'm ready.

秦仔spin埋

Albon用左2 set 紅
1 set 黃

COVID

仲要磅重

有架p3

唔係話q同race都要同一個人揸咩

ALBON 似比人炒左同老闆過唔去鳩做

秦仔下年molamola

痴線唔係咁快整好呀嘛
sparkplug喎

9堡:其實唔難

好似整完

大牛班crew CLS
5分鐘左右整完準備出車

仆街 燈左

雞得秦未 下場搵定鳩堡未

今日有冇netflix影red bull?

氣簽完約仲勁左

alex肯定廢過Schumacher 同埋 tsunoda

換火咀姐 (好似係)

bye stroll

要比版威龍睇
搏2022年可以離開紅牛體系

上次Suspension 都係差唔多時間姐

thx

家下有人炒既話
咁大牛真係喊出黎

讓俾HUL啦

Rb車房真心癲

六條火咀仲要應該有好多野折

+0.096 CLS

max整好仲用黃胎跑

CLS red bull

Redbull 15分鐘換pitcrew 5分鐘ok

prost

氣著撚到

今次要整引擎喎

vet係咪真係差咁遠

收到風今站gasly 贏

GAS

特別版頭盔加持

ocon無得同佢鬥

gasly 快到呢

車神上身

有d塞車喎

請senna上身？！

我氣無得上大牛嬲到爆氣

牛奶

揸住部西車 仲要次貨嚟，有參考價值咩？搵我鹹落去揸分分鐘都豬比19叻

唔上好過上

4萬幾勁

秦仔快過MAX

GAS > VER+ALB

贏多場Marko Horner呢鋪含撚都唔掂
仲可以點吹Gasly廢唔俾佢上大牛

max
大牛crew

老豆呢幾場都唔多掂咁喎

4隻牛入晒 少見

Max CLS

Crew

又俾秦入到

秦仔：仆街你個街都唔夠你快

重要架車難揸到瘋狂甩尾
甩到連叻都叫救命
廢圖又點揸 佢目標都係安安全全完季就算

GAS >ALB>MAX

肺炎未清

氣應該係受唔到壓的人 但好明顯紅牛係用壓力push佢佢的車手

4萬

靠抄梗係死呀！

掛住屌西sorry囉

廢圖一甩就收皮

Daddy唔俾錢買DLC

Band 1 學校考最尾 VS Band 2 學校考第一

RACING POINT 係咪都係逆研發
BENZ都可以愈黎愈廢

best of the qualify:
RB crew

咦
ocon p12

唔係話佢係大牛好撚串得班crew 咩

老豆畀唔夠錢？

Red bull 個number 2 driver 真係應該搵返個有番咁上下經驗嘅人

搵定22年份工都得

toto 見你頭幾場咁勁唔漏料啦

OCO
俾返個位HUL

但BAND2 考第一個個勁過BAND 1第一

無買售後服務

kimi

抄完功課自己都係唔識做 係咁㗎啦

真，成條crew好有效率，而且默契勁高

Vet 又中伏了

圖又俾人del

Vettel : dllm 唔撚係掛

我始終覺得佢哋背後嘅團隊Backup唔到架車
架車係勁啊，但係每一場嘅場地唔同都需要調整
但係團隊嘅實力幫唔到手

RBR隊crew真係MVP嚟
Pit又快整車又快

佛系應記者

新一代黑氣石

結果圖去racing point同垃利一樣睇黎都要自己整車

除左車性能 唔可以再有野輸
次次一見到咸出事 大牛一定要拎住個機會
btw只係機會唔多

當年蕉引擎應該撚到大牛唔識都變識

你睇checo都冇事keep到快
係兒子太廢

可能後面搭屋都比人快

根本係今年midfield進步大左
Benz都大左好多
拎上年架車都鬥都唔係嬴好多
同埋二世 Checo都唔係top drivers

(我今年先睇)
但係覺得，好似比賽過程中架車入pit換軚d時間總係爭啲
然後臨場決定嗰啲戰術又冇人哋咁好

同埋重點係唔穩定

佢都算帶返起過垃利係班仆街意粉唔全力撐佢

係車手廢 佢地部車絕對係夠砌贏大牛

咪又係q2出局

Renault

老麥好似唔太識幫部車調咁，兩部都去唔到咁

四萬會唔會unsafe release

咁都unsafe release
無病呀
訓左呀個crew

下年大頭返嚟可能鬥黑

咸鏟左出去都仲快過公公

佢地試緊新aero(為下年架車)
只係舊aero快過新aero
所以越跑越慢

咸食埋沙都快過公公

公公個s3咩事
s1s2紫都輸翻轉頭

鏟出去都仲喺track limit入面？

痴線咸

專登架

又係逆開發

Toto叫佢收油

今日堆牛咁醒神

Albon又柒

alb又track limit

btw ham冇over trick limit咩

Valterri it’s James

Gasly Q2好似1:14:0?
推多少少過到Max

燈

細牛主場喎梗係啦

臭閪秦 抵啦

泰仔唔係第一次咁

又飛街

秦仔又被del

泰國個隻不嬲唔計

點解唔計？？

個新aero夾到下年架車(用benz)
舊aero夾今年架車(用威龍)

點解ham又唔使delete

exceeded track limit time delete

因為佢係咸

#blm

冇錢啊嘛，冇計連單車都唔夠錢玩

做咩撚嘢，今場個limit奇奇怪怪咁

秦仔仲有無新胎?

人地黑人大撚哂

其實叻有d死好命
如果唔係撞正 albon咁廢, 粉平果2件咁屎
真係無乜可能排到咁前

某幾個灣先有limit

mtc都賣咗

同albon有咩分別

得3隻灣計track limit

真

反咸？

唔反得？

粉（綠）平對橙平又多隊平一齊係垃利前面

唔得

blm

哦

Albon Track Limit集氣區

辛斯：我得罪你？！

集氣飛出去?

去紅色練吓點spin啦

一陣出支黃旗咪得囉

迷鹹手足蒲頭！

條路自己揀

陰公秦仔個engineer湊仔咁呵佢

叫左佢痴少啲大頭

魚雷

唔同集氣佢唔飛出去咩

收皮啦廢秦

吸埋吸埋大頭啲黑氣

保子硬緊 硬埋後面就pole

四萬以前嗰個嚟

Hey Alex
Shall we get some ice cream after qualifying

pole完聽日都可以軟返

氣食咗春藥？

有鬼用咩
正賽turn1就讓返曬出黎

第一個圈就軟啦

公公聽日咪又係起步收皮

氣：依家咪紅牛霸晒第二行囉

聽日max既副手係gas

遮左Ham Bot Ver其實F1幾好睇

主場係硬啲

第一個彎就讓返咸狗上去喇

都話頭盔加持

咸少有地q3第二轉有黃sector

真係又一大巴煎落大牛度

真係redbull second row

起步收皮
ham執雞

應該第一個灣

終於

Turn 1就縮陽

唔柒起跑算好

gas 又贏泰仔

上站葡國都係咁

第二轉好似得3架車出嚟跑

呢度係咁吹奏氣 聽日應該玩完了

泰仔

前澳牛都前過隻偽大牛
魚雷勁多少少推鳩埋秦仔落嚟

輕鬆

無人跑第二轉

魚雷快過兩架麥記

將細牛揸到大牛咁嘅男人

睇個勢泰仔聽日一分都拎唔到

氣真係好勵志
越戰越勇

黃好正常架
佢快唔過上一轉個時間就已經黃
佢最後都係改善到自己 唔算出錯
不過係無公公做得咁好囉

麥記今場仲要有upgrade

將大牛揸到細牛咁既男人

聽日大牛RADIO Feed埋比Gas出team order啦

氣喺大牛啲資源俾晒Max
細牛反而用心栽培

細牛咁撚快嘅

起步先輸3格
Lap 2 Lockup 入pit換白
出到嚟再Lockup 直接retire

不過麥記啲upgrade 應該係 for 出年Mercedes 引擎

They race me so hard

卡卡咩，帶波跑得更快

劇本

咸狗條撚樣 扔d野落table 趺左落地下唔撚執
後尾個staff去執 19黎

細牛上下一條心

好似叻聽到咸 radio咁

反正都冇得撈啦，有仇報仇搞掂咸狗，話唔定信心都返返嚟

冇第一又嬲嬲豬

聽日死秦狗又要為攞一分而努力

佢一向都19嚟

條傻西 排位排到佢開勁多胎
佢好似用紅起步 到時又好快玩完

心情好撚曳

氣仔你係咪傻架？你拎住架細牛去鍊贏人地架大牛，你係咪有病呀？

呢d賤畜食撚屎喇

flat spot之鬼，等睇Horner點兜

Bottas

黑人唔會跪低執野

F1 2020 愛美利亞－羅曼尼亞站 討論區 2